耶撚屎萊姆

［member]
發夢見到有間教會年尾請屎萊姆分享
屎萊姆係辣殺耶撚？
[/member]

我愛耶撚

失敗

關我撚事咩戇鳩

唔知佢會唔會結左婚後先做愛呢

🤷‍♂️